（求救） wifi setting 問題

咁我 有2個router, 分別放廳同房

router1 R7800 放廳 router mode （wan 同 Lan1)
router2 Ac55u 放房 行AP (Lan1 連 router1)

但行完ap mode 後 2.4 同 5 係唔同router 1
即是 加埋有4個wifi 出到

各位巴打 究竟可以點設定到 ap後 出到 同router 1一樣既wifi

萬分感謝

對唔住 可能我有啲1999

Mode 入面嗰setting有冇set到同router 1 wifi名一樣

有呀 同 佢地唔識重疊
而係分做2個一樣名嘅2.4

其他電話都係咁？

😂 係呀 搵到4個